點樣當無事發生過

係咪只要做錯過一次
段關係就已經完結
我睇唔到將來 我無信心 但我好想信

會提心吊膽
其實真係好難
勸君早日放手

睇下你錯乜囉

過來人
件事過左一年 仲一齊緊
係好難 不過一諗到分手仲難仲辛苦
唯有捱落去

前提對方真心改過

無論最後點都好啦
無野唔會過去
無野捱唔到
喊下喊下就過架啦

如果對方有心
有盡力
的確無嘢放低唔到
前題對方會

我選擇咗相信

屌我啦，我知自己蠢

我都係
但我睇唔到希望
只係吊命